其實受"普教中"政策下嘅中小學生,仲會唔會上連登(or 其他登) ?

抑或佢地已經蝗化到齋睇抖音,上微信朋友圈?